漁一海鮮火鍋料理 捐飯盒水果比民賤聯議員許有為派街坊

舊post已del，
新post:

條友改咗幾次post想hide咗漁一個名都唔得
最後del post重開
欲蓋彌彰

推

Thx for fact-check

Blue shop confirmed